美斯做支那三聚青銨代言人是抵死的

幫助化學元素公司, 是抵死的
幫助支那人, 沒有一個是無辜的

飲左三聚青銨, 抵小花場場行行企企係度散步

為左錢咩都做得出

樂觀SIR
今屆神射手你撐邊個

發覺啲球星拍支那廣告都好求其,好似喺更衣室通道用電話影咁